八卦下有咩千奇百趣嘅辦公室戀情

想八卦下大家見過咩辦公室戀情，雙方喺咩職位，咩年紀，有咩痴線嘢/唔見得光既嘢發生過

拋磚：

另外聽過一間工程公司associate director 溝女AE
有冇巴打補充詳情

你係邊個 做咩爆我d野

一到lunch time就見佢地去後樓梯

某大律師
佢老婆都係公司做秘書
生埋仔

但係都成日溝煙腸
喺度食喺度屙

搞到佢老婆𠝹手𠝹到成手都疤痕

識寫喎 6c樓intern仔

我都係聽翻黎姐
既然你係第一手不如講下

國級工程公司 一個盤坐兩個經理
互相制衡 阿公負責揸數
男人經理同個女經理搞埋一齊
但男個個似老婆多D
返工日日都遲到早走
一個星期返四個半day
兩個夾埋搵埋的八唔搭九既判頭
做野成日卒自己伙計唔掂甩期同慢
個個都做到精神分裂
背後成日講兩個姦夫淫婦唔知袋埋幾多

發覺越有事業既男人越淫

只係有更多本錢去玩
大把easy pussy主動

有隻狗公，係度食又係度痾
結左婚有老婆有兩個女，攪大左個女同事個肚
條女本身都有男朋友

仆街得黎又幾好笑

More

嫩婆遇上脂粉客

其實婚姻制度岩少數人玩而且